1. админка тв дома, понимание структуры, проетирование новой структуры
2. интеграция юзеров
3. тесты

//инфраструктура туду
1. схема dev/stage/prod - deploy (//todo test databases)


====
//1. подключение старой базы твдом  (Y)
2. создание модели bma_archive join on bma_channels_descriptions archive id and language ru
3. устаовка изначальной айди
4. запись таблица последний архив айди и выше
5. высылка на апи через газл
6. повтор 4 и 5 забор последнего айди и выше

//todo composer env
//todo automatic deployment
